今晚得自己一個，仲去唔去公園好？

啲朋友唔係香港/有約
見今晚各區公園都有巴絲打去玩
原本諗住去附近公園同大家一齊慶祝下
而家得自己一個仲去唔去好?

見住大家齊上齊落
中秋注定我一人

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

去！我都係一個人！

會唔會好柒?
人地一大班人係到玩
自己成個謝師宴毒撚咁

一個人
申 觀塘

今晚行獅子山

去到就唔會一個㗎啦

邊區

梗係去！我都自己一個
大把人自己去
所以你唔孤獨

單拖嘅呢度約埋一齊啦

入黎大美篤堤壩一齊賞月唱國歌

去到公園有大把人陪你啊

網上啲人9up幾句唔洗本
去到全部同fd傾計同玩
得你一個企喺度on99
唔洗幾分鐘已經想走

黎金鐘

單拖
明明連登係毒撚論壇 而家變咗了

我都自己一個

邊區 我陪你

呢個堅係真

冇事~
去到識下啲落單人士

一個人過中秋不如去山下一齊過喇！！！

我都係單拖去

次次單機落樓食糖水唱歌都好開心架喎

我都係一個人